啲外賣apps貴到仆街

on99

落街買咪平囉

Deliveroo貴到冇理

同一間舖 用佢起碼貴15-20%

琴日叫左deliveroo 全部食物凍哂，嘢飲又倒瀉咗一半 成袋食物好似打風咁

之前英國lockdown 佢會免運費 但有5HKD service charge

香港我更加唔會嗌， 之前有朋友俾咗deliveroo plus 之後其實平唔得去邊。所以我已經冇用deliveroo好耐

屌。佢之前將我外賣俾咗三唔識七嘅人。
果次之後我投訴到佢仆街

嗌美心，燒味加焗豬
閪熊77
爛袋88
分明當我on9

真係痴L線